大家千其唔好受依條友影響！！！

會員 為什麼你這麼熟練

成篇野口口聲聲話返高登文化 謝絕舊高登仔
成件事根本就係想引我地食班舊高登已過檔會員出黎話高登有咩好文化 係想我地覺得依到已經比搞衰 從我地口中講高登文化有幾好 令我地有個錯覺係高登好過依到
大家千其唔好撚信依條友 我同佢理論過 佢又一味話你死全家 咩反駁都無做 淨係搞嬲你 其實係想你覺得連登變撚到咁樣 不如返去啦依種諗法

又係一個死打手
連登各位巴打頂住 佢地依家用誘餌法搞鳩我地 要企定 堅持自己要一直留係連登嘅信念

打手 屌你老母

有啲錯字 打得太心急 唔好意思

一未屌人老母又死全家 之後就無野講 依家啲打手咁撚低質

洗唔洗開po

佢個po開始熱鬧 謝絕打手 提醒下你地姐

你個民建聯打手仲夠膽出聲

？

打手之戰？

sor 覆錯

係你條仆街劇透撚先o岩

認真你就輸

捨得一身剮，敢把林早泄拉下馬！
打倒飛花鑊！打倒iProA！
徹底批判資產階級反動路線！

偉大的、光榮的、正確的拉登萬歲！
戰無不勝的拉登思想萬歲！

連主席、望主席的革命路線勝利萬歲！
偉大導師、偉大領袖、偉大統帥、偉大舵手連主席、望主席萬歲！萬歲！萬萬歲！

Aggggerrrr

推

呢條友啲po
未有正評過

其實你幾好，唔開劇透post就仲好

睇嚟巴打同我一樣

梳囉

我都有同條友嘈過
條友根本就係當呢到係第二個高登
咁鐘意真係死番去好過又接受唔到新野
真係屌都廢事

ching係原本個post俾人插到笠水
宜家係到做陀地打飛機

你收皮啦 入黎比人圍屌呀垃圾？睇下你地頭咩料先講野啦傻閪打手

下你老母呀
你自己咪又係自都唔識打[/quote]

丙你老母呀
字都唔識打[/quote]

弊你老母呀
你憑咩教人打字呀[/quote]

黎你老母呀[/quote]
依貓你老母呀
中又唔得英又唔掂

自己平時開post就咁多錯字
入去屌人個時就特登查字典扮認字特警
肉唔肉醜左d

丙你老母呀
字都唔識打[/quote]

弊你老母呀
你憑咩教人打字呀[/quote]

黎你老母呀[/quote]
依貓你老母呀
中又唔得英又唔掂

自己平時開post就咁多錯字
入去屌人個時就特登查字典扮認字特警
肉唔肉醜左d[/quote]
樓主不如解釋下呢堆字
同埋你洗唔洗返5p先啦

其實有冇個叫出黎冇咁怪既名

連登連登講出黎硬係怪怪地

利申 非打手

弊你老母呀
你憑咩教人打字呀[/quote]

黎你老母呀[/quote]
依貓你老母呀
中又唔得英又唔掂

自己平時開post就咁多錯字
入去屌人個時就特登查字典扮認字特警
肉唔肉醜左d[/quote]
樓主不如解釋下呢堆字
同埋你洗唔洗返5p先啦[/quote]

係啦係啦死打手 繼續攞依堆野劣鳩啦打手閪

黎你老母呀[/quote]
依貓你老母呀
中又唔得英又唔掂

自己平時開post就咁多錯字
入去屌人個時就特登查字典扮認字特警
肉唔肉醜左d[/quote]
樓主不如解釋下呢堆字
同埋你洗唔洗返5p先啦[/quote]

係啦係啦死打手 繼續攞依堆野劣鳩啦打手閪[/quote]
屌你老母 自己捉人錯字先
就懶威威
俾人捉返轉頭就發爛渣
你幾多歲呀
覺唔覺得醜呀

黎你老母呀[/quote]
依貓你老母呀
中又唔得英又唔掂

自己平時開post就咁多錯字
入去屌人個時就特登查字典扮認字特警
肉唔肉醜左d[/quote]
樓主不如解釋下呢堆字
同埋你洗唔洗返5p先啦[/quote]

係啦係啦死打手 繼續攞依堆野劣鳩啦打手閪[/quote]
當初用人地錯字劣鳩果個係你先
我用你同一個方法你就發脾氣
小朋友到呢

條友on9 樓主仲on9

駁唔到

正評
一早block左條on9仔

睇黎比佢影響到既係樓主你
黎得呢到就係要有個有高登文化背景既平台
點會理呢D傻鳩

樓主係開電影劇透post個堆生滋賤種畜牲小學雞黎

希望各位手足飲水思源
牙祖已經知錯了，一起回家吧

訓醒未啊懵撚

D人玩分化我睇唔過眼夠膽係自己個post講又唔夠膽去人地到挑戰d打手我見一個屌一個屌到佢地走

今日去睇俠盜一號比你劇透左
我以為依d on9仔舊登先有
估唔到過埋黎
唔係想講咩
但係你一個拖低哂依到會員質素
如果admin唔改善我都係返個邊了

佢有講錯咩？ 文化的確由人演繹出來

我講架依句

用emoji個個先係個打手